20到中，有冇人開始覺得生活好膚燥

估唔到咁快有中年危機
本身份工好穩定，人工唔錯儲緊錢準備3年內買樓
但就係因為咁，好似已經冇咩野要去鬥，過下日晨就得

以前都會打下機，但人大左唔知係D遊戲冇咁吸引，定係已經真係唔係好鍾意玩
居然可以日日睇下YOUTUBE...HEA下就一日
成人同自己講搵野學下，學下語文好..健身好...咩都好
但就冇動力，硬係覺得學左練左好似都冇咩分別
所以為左增值下報左MASTER黎讀，但又好似讀完2年之後又會變返依家咁

而且發現除左買樓..建立家庭外，真係冇咩想追求
d人會買下衫...食下好西...玩下d高價少少既興趣例如音響攝影
我通通都冇興趣，好處係真係洗好少錢
但有時又真係諗，咁樣既生活有咩意義?

明明20到中應該係人生先岩岩開始
好似好多人生活都好多姿多采，但我就已經成個廢老咁
人生唔係冇目標，但唔係依刻可以實現到

到底係幸福既事，定係好慘
以前都唔會成日諗以前，但依家成日好想返返去以前
享受下中學時光...享受下一齊落街玩下gameboy既日子
依家已經冇得再黎...

慘過你 連買樓.建立家庭都唔想

學下盈盈樂樂咁

返工為生存

儲錢啦

為左自己有錢續命到去65歲退休，等政府養

巴打做到咩位 可以去買樓
係咪Big 4

我人生唯一娛樂就係去旅行

懷念大學既日子 無憂無慮

每個人追求既野都唔同既
我有時都會都諗，20到中唔應該係咁
所以都會諗下其他人追求緊D咩
硬係覺得佢地好多野做，生活好豐富
我就過得一日得一日
生活上好多野都滿意，屋企人好，愛情冇咩問題，工作好
但矛盾既係，又好似好多野都唔滿意
20到中既心態明明唔應該咁廢，明明唔應該咁無所事事

學位職系

我反而覺得中學正d
大學個時已經開始有無所事事既感覺
中學個時同下女神傾計...同frd互串下咁就一日
而且起碼有目標，係讀書上可以同人鬥下，而且知道讀書會有完既一日

枯燥

我會罰抄
唔怪得硬係個字好似奇奇怪怪咁
唔該哂

中學淨係生活係自己區
大學先有機會識唔同區既人同exchange 又可以走堂 自由好多

明你講乜
我都有咁嘅心態

有諗過會唔會去左第二度生活會有轉變呢

同你一樣，但係而家工又冇左，想去旅行又去唔到，就算疫情完左去到又可能比人攰視，屌

反而想知中嘅意思

quarter life crisis

揾啲興趣啦

都準備買樓
好多人30歲仲住緊公屋...

Same

學下如何移民
學下如何增加被動收入
學識就可以財務自由

想知咩範疇

睇書囉

eo ?

same
日日生存唔知為乜